岩岩偷睇完2020physics

今年好淺
5** ratio 100% 人人五星星
大家記得審題好啲
留意返你用邊隻手FBI

ching使唔使考

唔使 本身個分夠靚

男左女右FBI

仲溫緊數學core

乜鬼野黎
唔好教壞人

一齊努力
我都唔記得考

年輕人果然係年輕人

垃圾
利串 我無特別點背左右係咩 直接用右手俾like轉轉indicate自己要用咩

其實你幾碎

屌 左m右g
幾好

咩呀 唔係5月20號咩
咪嚇我喎

過埋M呢關我都可以光榮退休

520係我愛你

又考 金毛仔

準備定叫我做姐姐啦

12 core ❎ M1 ❎
16 core ❎ M1 ✅
17 core ❎ M2 ❎
18 core ✅ M1 ❎
19 core ✅ M2 ✅
20 core ✅ M1 ❓

喵喵醬

12
今年先grad rap
好有毅力

( ･᷄ὢ･᷅ )姐姐壞壞欺負肥肥醬，打打

*肥宅醬

屌 係咪想笑死我

16，17果d要煩u既野完全冇操下直接考柒哂

我好唔中意m1
9成9 cut off
個個鬥小心

三十路肥宅一屋figures ，你問我答

所以真係未必能圓滿退休
想考埋呢張4星cert見工果陣好睇d

你fingers多啲定figures

有pg上哂岸唔驚啦

Cross product method

呢個珍

Fk fk

一齊考出年

溫書小隊長愛你們喔！早啲抖！聽日加油！

我不如下年就考phy

今次我數學同物理點都要5猩猩

一齊報世史
我依家係文科既形狀了

都係平常心考

。。。

(*≧ω≦)姐姐，肥宅醬好開心~

點都會有offer其實
但你想入名校姐

天氣咁熱，肥毒你今日標左油未

Bb

下年考唔考通識世史

2015 2016 5**留名

5*左唔玩

叻仔
有無心得分享

又扔低我